%
% $Id: historical_contexts.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Contesti Storici (\arabic{ms})}

    {\small
    \begin{tabular}{p{0.25\textwidth}|p{0.35\textwidth}|p{0.25\textwidth}}
        Secolo XIX & 1mo sviluppo industriale
                     (mobilit\`a fisica, nuova definizione delle classi
                     sociali, nascita del proletariato)
                   & Siderurgia\\
        \hline
        \Ts Fine Secolo XIX --
        Inizio Secolo XX
                    & 2do sviluppo industriale
                     (sviluppi tecnologici, crescita demografica)
                   & Fonti energe\-ti\-che, chimica\\
    \end{tabular}
    }
\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Contesti Storici (\arabic{ms})}

    {\small
    \begin{tabular}{p{0.25\textwidth}|p{0.35\textwidth}|p{0.25\textwidth}}
        Secolo XX & Capitale monopolistico e finanziario
                    (\emph{welfare}, nascita del terziario,
                    proletariato ``nazionale'')
                   & Fonti energe\-ti\-che\\
        \hline
        \Ts Fine Secolo XX --
        Inizio Secolo XXI
                    & Societ\`a dell'informazione
                     (globalizzazione, precariato)
                   & Informazione \\
    \end{tabular}
    }
\end{frame}

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
		\frametitle{Crescita demografica}

    \begin{center}
			\pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/crescita_demografica_0}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
		\frametitle{Aspettative di vita}

    \begin{center}
			\pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/aspettative_vita}
    \end{center}

\end{frame}

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Contesti Storici -- \emph{K-waves} (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/Kondratieff_Wave}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Contesti Storici -- \emph{K-waves} (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/k-wave1}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Contesti Storici -- \emph{K-waves} (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \pgfimage[height=0.8\textheight]{\imagedir/200210KondraWithCRB4}
    \end{center}

\end{frame}
